割撚完未

兄弟爬山， 各自努力

自己執生， 冇大台架

你地有咩資格同人割席啊

鍵盤撚